### Foure-tout de Fonctions Python

Je mets un peu n'importe quoi dedans pour pouvoir facilement retrouver

Facilement des modules pythons que je gère bien 

Comme la plupart d'entre eux sont découvert sur mon lieu de travail j'essaye quand même d'avoir un moyen de me le repartager 


